［全部入晒黎］提名「香港年青人」為諾貝爾和平獎候選人

香港年青人在這場爭取自由、對抗中共殘暴政權的抗爭中展示了勇氣、仁愛與忍耐，為美中雙方以談判方式和平解決香港問題創造了條件。請踴躍參與此白宮聯署請求美國有提名權的社會知名人士提名「香港年青人」為諾貝爾和平獎候選人。

時間無多啦， 要令全世界關注香港呢個情況， 香港人一定要咁樣做， 各位入嚟同我簽滿曬佢。
（簽完記得要去e-mail確認。）

一齊再同我分享埋呢條link出去。
謝謝

鳩sir早晨

ching好快手

早晨，818 維園見

終於認啦鳩sir

signed

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

818 塞爆維園

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

鳩sir今日有料到

分化jm9，好多中老年香港人支持今次運動

唔應該分年唔年青人，只有香港人

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推